根本香港人都好享受被CCTV侵犯私隱、剝削槍權所帶黎既「安全」感

佢地口講政府威權、警權過大，
實際上根本非常支持自己受監控去受「保護」
否則點會唔強烈反對呢兩樣野？

叫香港人撐槍權？

到時少少野都槍擊案

本來就應該發生